點解馬來西亞咁多靚女

個個都女神級
鍾意著背心熱褲
又白又滑

樓主快啲走 我掩護你

危險啊

是但係ig搵 都搵到幾個出黎

我唔信有咁多囉
你再是但搵多幾十幅嚟睇下

第二個
摩亞！

馬拉妹真係好正。我覺得仲正過台灣妹。

自己黎啦

THX樓主

起碼肯露

第二個聲稱自己30歲老女人

咪撚咁多幻想啦，係你淨係會睇馬來西亞啲靚女咋
啲柒嘅你會留意咩？

屌正呀
賜酒

白淨馬拉

點解香港人 咁多人住大屋

李嘉誠, 林鄭, 李兆基, 劉鑾雄